陪伴到義士最後一刻。

雖然好累好肚餓
但好值得 多謝你地
我一點不孤單

推多D人繼續撐義士